見到狗仔狗女一腳申開應該算係人類自然反應

如題

黑警死全家

咁定磚是否自然反應？